[NBA一線]屌那星 Hawks真係好撚尾機~

LET GO HAWKS

係tank方面真係一線

Let go hawks

好掛住一線鷹王